Mijn geweten te roeren me up hotter dan ooit, totdat ik eindelijk zegt , "Laat up on me--it ain't te laat--I'll paddle wal bij het eerste licht en vertellen."
Ik voelde me makkelijk en plezierig en licht als een veertje rechts uit.
All my troubles was verdwenen.
Ik ging naar uitkijkt scherp licht en soort zingen bij mezelf.
Door en door één toonde.
